自己都搞唔掂仲撐咩加泰啊

屌你地專心返係香港唔好既

咁憑咩要世界stand with hk? 自撚私到

駁唔到

成班有事就要各國幫你發聲
人地有事就聲援集會都唔敢

呢d咪自撚私囉

加泰爭議既解決方案

而家撐加泰姐係話比國際聽香港係支持分離主義啊

撐香港夠同中國對著幹啦

人地係支持我地高度自治啊，兩回事來

支持分離主義有咩問題？

分離咪分離，有咩問題？你想成世黐住共匪？

跟隔離Post講法一樣，支持左冇着數，但代價隨時令外國對香港風評逆轉

At this moment根本香港未成氣候，連係連登呢到都咁大爭議

仲有人信 一國兩制

block

唔係我地信唔信問題，係一來我地場運動由頭到尾重點都唔係獨立，二來人地支持我地既根基係支持香港自治

d 3毛傻仔post 就係頭幾個回覆都盲撐，block 就得

有話唔撐咩??
9成人話撐wor

我係唔係miss左啲野，係咪有咩投票post

集會搞手收錢食人血饅頭

我覺得未必係三毛，但真心唔想呢場運動搞散

唔撚係掛

撐唔撐加泰可以係由歷史/文化角度睇值唔值得去支持，但樓主嘅論據就好無賴

美國英國自己都搞唔掂啦，做咩要stand with hk ?

曾經我地有個宣言，話他日世界各地要為自由民主而戰嘅話我地一定會支持. 咁如果自由民主要靠獨立先可以真正得到呢？我地仲係咪保持初衷？

撐既方式唔到, 唔一定要仆到去當地同班黑警對著幹先叫撐, 係網上以表同情都可以做叫撐

有人帶風向加泰集會

美國睇場下既一國兩制同支國自己講既一國兩制有唔同既

好撚心寒，如果話係三毛都好，但真心盲撐就好癲

可能我開頭太激動寫少左野Sorry，但我既意見其實就好簡單，一係我地場運動都冇Focus過係獨立議題，二係外國都唔支持獨立
我覺得香港最終都會走向獨立但唔係而家，我地第一步都係用奪回高度自治拎左國際關注先

其實我地目標都只係咁，係有國際關注下既一國兩際，短期內起碼做到呢樣先，獨唔獨立真係下一步，而家差咁大步伐埋人地國家，仲要係歐美都咁大concern既議題上，真係唔明智

好撚自私
自己有事要人支持
人地有事就唔理

唔係唔理國際事務，但都唔好亂撐啦，姐係人地加洲話搞獨立我地又撐咩

講到尾又係現實主義 vs 道德主義嘅問題

我地表態支持一樣野從來唔應該完全只睇對自己有冇利益，更唔應該睇外國支唔支持 你覺得美國會因為支持加泰獨立而hold起法案？

當然，表態形式係咪一定集會可以再傾，但首先唔係因為驚失支持而唔支持

推

一入黎就三隻風向狗開post + 回自己。。。block 曬

我場場發夢都有去
講2句就屈
其實會唔會係你地分化？
定要開好多post先證明到自己？

我好現實，可以比到我地贏既籌碼就拎左係手，有Risk既野就盡量唔做，姐係學人地講，係網上都可以支持人地，行出來比人做新聞就真係唔好啦

去珠海退休好唔好？

我都未開始標籤人就比人屈五毛，我都廢事講，我14年開始就出來行唔通又同你講咩，而家事實上係有好大不確定成分係呢件事上，而唔係咩分化

好癲，佢地其他Post都係咁做

不過好低級, 一睇就睇得出

美國,歐盟,不是為了支持香港,而是為了打壓中國而打香港牌。當然政治是互相利用,ok

香港無端支持加泰等於搞亂歐盟。

港人勿去搞亂歐盟,請對準中國。

驚Make錯Noise比位人入

呢位師兄就睇得通

支持加泰講就講得好聽
其實係見多人留意加泰，先去搞集會

黃背心夠聲援香港，有冇一個集會專聲援佢地?

搞手好似又話唔係支持加泰獨立，搞個集會聲援佢地，但又唔係支持佢地爭取既目標
明眼人都知你地想抽水啦